英雄造時勢 時勢造英雄 入嚟討論下大家抗爭嘅去向同準備

大局
二百萬人遊行咗，烈士以死明志咗，相信大家嘅心情好複雜，由69遊行兩邊窗口一致對外，獲得淋奠嘅嘲笑，有一班英雄決定請英雄攻入立會。傻的嗎都知做得太遲，準備得太少，白白犠牲咗

時勢誕生咗，泛民冇割蓆，仲為大家提供支援，相信有好多勇武係被打動咗，一班勢不兩立嘅人開始和解咗。612係一個大日子，見證勇武和理非嘅合作，好快迫到淋奠同狗聰發咗狂咁反攻，覺得勇武少數好快敗走，可憐嘅佢地好快明白到佢地團結咗香港非建制嘅所有力量。佢地開始轉陣，用解決雨革嘅方法解決今次嘅風波，由淋奠開個好頭暫緩立例先，打算誘使非建制墮入階段性嘅勝利。

可憐有位勇武烈士響父親節前以死明志以求激發香港人多行出一步，加上有唔少人洞識呢個伏，今次遊行加注到二百萬加一。正苦再「讓」步，到狗聰只告被捕者暴動，好想誘使泛民退場，誘使唔會打順風場嘅泛民同勇武分化

困局
有眼見正苦打到咁歸，用苦肉計要非建制全面妥協。相信大家都唔會接受，無奈正苦成功迫咗我地去返同雨革一樣嘅困局，再嚟一次同樣嘅失敗。但古語有云，英雄造時勢，時勢造英雄。能夠把握著每一個事件加以利用，英雄就會誕生，都只有英雄為到未來開拓時勢，那怕果次係一個失敗，所以我呢個拋磚post，係希望成就夢想，希望整合各弱少勢力，同和理非兩條腿走路，希望大家可以分享下日後抗爭嘅去向同準備

我希望大家豁出去表達自己睇法，諗計響困局之下走出去真正成功爭取訴求

睇法之後補充

推

再推

我覺得喺時候發揮和理非嘅輿論威力，發聲支持勇武派。

寫咗個post，同意可以幫手推
真正嘅團結一致 下一步係和理非對勇武派嘅支持

連登好應該即日起開始位民主派下年嘅立法會選舉做勢
唔好浪費左依家個氣勢
就琴日個班人已經夠為泛民攞過半數議席

好，遲D睇完覆
希望各路人馬提出意見，尋求共識，整合力量，一鼓作氣，成功爭取

我係為撤回方案，釋放無辜企出嚟，唔係要團結氣勢成就泛民贏大選，sor鳩

原來依家個風吹到去選舉而唔係有咩方法爭取訴求，請問時光機響邊，我去錯咗地方